你知道嗎?勝利是基建於5千多名手足被捕

維基

死亡 至少12人[註 2]（截至11月14日）

受傷 逾1,900人受傷（截至11月20日[註 1]）
逾2,000人（袁國勇估計截至8月15日[14]）

被捕 5,804人（截至11月19日[註 3]）
根據警方公布數字
6月9日－11月18日：4,491人
11月19日：1313人
刑事指控 521人（截至11月14日）

血同汗換返嚟

push

知道 無人會唔知
所以要繼續返主線
抗爭到底

一日未打完大佬都唔可以鬆懈

仲有前途同生命
一定要救返佢哋，唔可以放棄

唔好唔記得仲有差唔多六百幾鐘冇可疑被自殺

千祈唔好因為區選而相信腐朽的體制有險可守，將重心變質並凌架於民間抗爭，這只是分支任務

立法會，區議會不公素來已存在數十年，制度問題終只難用制度解去，尤需上下求索、裡應外合

否則運動將土崩瓦解

【岑子杰呼籲警方解封理大】

社民連岑子杰勝出區選後接受訪問，呼籲其他民主派當選人及高票落選者一同聯署，要求警方盡快解封理大，釋放所有被捕人，並停止對被捕人作政治檢控。他指這是政府應馬上做的第一個讓步。

推

血票

屌你老母
五千個手足
唔係數字
選票提款機
而個五千個故事

叫人唔好去理大
姐係同手足講
議席重要過人命